沙利是無辜的

希望祖迷同我地車迷一樣迷途知返
沵

沵

ronaldi che delusione

歐霸不敗男
歐洲不敗霸主

不敗金盃

沵一直堅定迷沙爹

愛在記憶中找沵